個陣我睇住呢個post好有共嗚，

唔珍惜過一次 下次先會珍惜

下一個嘅時候，人地又唔珍惜翻自己

喂也

咁就真係好撚sad

事實如此

你諗好多野、你好迷惘、唔知點同佢一齊落去時... 可唔可以問自己一開始鍾意佢啲咩？記住一開始心動嘅感覺、記住佢對你嘅好，記住一齊嘅開心...有問題出聲講， 大家一齊傾。

兩個唔同嘅人有咩可能會完全同步？ 兩個人唔一定要擁有同一個世界，而係因為呢個人，你可以見到多一個世界。
唔好諗唔通就選擇放棄呢段感情！

因為你掙扎完，選擇放棄，好似釋懷咗，但你永遠都想像唔到被你放棄既個邊係幾咁辛苦，幾咁無力，每日都叫自己從容咁面對失去，但事實上係每日撑住塊笑臉撑得好辛苦， 每一日都期望住你會諗通左搵番佢，而佢又真係企定定係原地等緊你...

每當你想放棄嘅時候， 記住你另一邊仍然好努力咁愛住，可唔可以唔好辜負佢嘅好？唔好忘記咗你一開始點解決定同呢個人一齊，唔好剩係諗住啲煩惱，忘記咗開心嘅感覺...

如果俾你重新揀過，你會唔會願意拖起呢個人隻手同佢一齊努力？
利申借人文字
感情得來不易 同路人

你個ac好新喎 你識我？？

想識你

我知道我識佢既，應該